講真，鍾意揸車嘅人好on9

自貶身價，甘願做司機

搭人私家車識坐一定坐後排，架車一路開，自己可以一路串尻開車嗰個

哦

所以我架車無後排

私家車坐後面，我諗佢都係車埋你最後呢次